2500筆直有咩機選擇

最近見到zenfone3 好似幾抵屌
想買5.2吋版 3Gb ram唔知夠唔夠用
主要睇YouTube 開chrome睇文件 多工唔知頂唔頂得順

唔知其他廠商仲有冇手機可以比較下

應該好少巴打買左依部機，2千5budget都應該係

買asus依隻牌架啦 我睇左個規格雙卡，4千電，

有nfc,指紋解鎖，不過粒u真係入門級，上youtube

睇下評測再諗買唔買囉

zenfone 3
C7

ZenFone 3 5.5吋 4gb ram 咪得

meizu pro5
上 見到 4g ram + 64 rom 最平 2300 有找

有二個缺點
1. nfc 用唔到android pay
2. 相機夜晚影相好廢

真係要等用家答,我睇過review,一般應用幾順,打大型game先差啲,但都唔會lag.
重點係佢無nfc。

用緊ZenFone3 5.5" 覆你

5.2吋大細岩我 32GB又夠用 但係ram唔知

zenfone3最敗北係冇NFC
但粒電真係好夠用，可能因為粒U慳電
利申 用緊zenfone3 5.5"，一出果陣買

Asus USB 好易壞

牙石打手正式上水！

而家唔興牙石

冇幾多機 有咁嘅大細
真係渣唔到都無計

睇review好撚順

pro 5 係上代旗艦機 (*** note5 cpu, ufs, hi-fi)
同asus 同l入門機比